俾個鬼佬讚有陽光氣息

鬼佬話 : YOU SUN OF BEACH !!
我話 : THANK YOU
完！！

ok thx

Noted with thanks